1991年日本人看香港鐵路

Railway Story - Hong Kong 1991

白色頭地鐵同黃色頭既火車好懷念
仲有影到上水站28:41 ，好荒蕪。D 人係到擺地攤